有沒大老闆 既巴絲 係將過自己公司搞過上市

好似要一億 先有機會

如果講上市要求創仔 只需要兩年operation cash flow 2千萬
主版 就三年五千萬profit
當然唔用profit 仲有可以用其他條件，美圖秀秀就係用market cap,因為佢有鬼 profit

一億唔知你係邊到聽返黎，就算講listing expense 一般都係二千萬都可以包晒 sponsor, lawyer, reporting accountant, printer， underwriter 大部分費用

上得市仲係連登晒時間？